覺唔覺睇美式足球既香港人好扮野？

以為自己睇完衝鋒 21 上哂身咁
實質乜野規則都吾知

熱血呀

點熱血法

巧巧睇禾清

又要批鬥

NFL Super Bowl成個節目既規模同創新程度
係全球所有運動項目拍馬都追唔上

得美國人先睇
香港人走去睇搏咩

Ching on9?

Agger
成班辣殺

欣賞一個體育節目可以做得幾咁精彩同創新

樓主講得好

其實睇運動點解要咁多前設
睇奧運都唔會話有咩運動要咩國籍先睇啦...

人地睇咩關你撚事咩

利申無睇superbowl

為左睇lady gap gap咋

淨係諗住睇tom brady輸波

懶係與別不同咁